（有圖） 民建聯鄺星宇傷人犯 受鞭完畢 歡樂年年拜年

傷人案 坐完 仲好開心拜年溝仔 好厲害 無耻之徒

推

阿叔